如果示威者冇犯法又癱瘓到機場

政府實嬲嬲豬

兩個負皮
維穩部隊又出場

去機場行街

想食太興

兄弟爬山

三毛最新招式：偽裝成和理非，將整場運動變成雨傘2.0

推